跪求mac巴打入一入

有個好奇怪嘅問題
我部是macbook Pro retina 15" 2012
我見到機身去到90度個風扇先加得小小速
90度 風扇約2300rpm
90前就一直處於2100rpm
想問下其實究竟有冇問題？
因為前幾日先返廠換左底板

當年用緊2008 Macbook,亦一樣把風扇唔會點快。

Google 完就裝左fan Control
用佢可以Set 轉數吹住冇咁熱。